諗起仲要交稅就覺得嬲

同送錢比人打自己無分別

但係唔交又唔得...會比稅局告逃稅

而家個情況真係公就佢贏,字就我輸